屌你老母點解108班次可以咁撚少

118都嚟左5部
我屌你老母